---
lang: de
company: Chakra Evolution Yoga
jobTitle: Web Developer
workplace: Remote
website: https://chakra-evolution.com/
dateStart: 2018-05-01
dateEnd: 2018-10-31
---

Ich war verantwortlich für die Erstellung der [chakra-evolution.com](https://chakra-evolution.com) Website. Sie basiert auf einer WordPress Installation mit dem WooCommerce Plugin. Ich habe das Template von Grund auf neu implementiert um meine Ideen umzusetzen.

Ich konnte einen eingehenden Blick in die Konfiguration und Administration von Email Servern, die Installation und Wartung von Servern, Benutzer-Support und die technische Administration werfen und habe während dieses Prozesses sehr viel gelernt.
